poly non jupas 一問

細佬想報Poly non jupas 但係填填下唔識填 求教學

想報digital media 但係唔知要交d咩

但係之前讀果科又好似得小小有digital media

唔知比唔比讀

sorry for 1999

咪好簡單upload番transcript 同dse成績咪得 除非你唔識英文姐

唔洗作品？

我都知

如果你year2報 first choice正常都要personal statement 你填埋落去就知

我都唔知ching求教

不如樓豬留tg傾？

又唔知profolio 洗唔洗交果d

好啊

仆街按錯制

Lm

同問pm

佢會email個list比你porfolio應該包含咩content

報大學都唔識既話證明你無資格讀大學

sor我係垃圾我係屎